［奇想］我地要唔要同英國地方改名

利物浦 ＝ 老利
愛丁堡 ＝ 老愛
布里斯托 ＝老布
牛津 ＝老牛
歡迎加入

英京=老京

我睇撚咗啲咩